# README #

Решение задания по программированию для курса Introduction to data science
С помощью использования twitter api решается задача сентиментного анализа по твиттам пользователей. 
На основе этих данных строятся выводы по наиболее счастливым штатам в США, наиболее часто используемым словам в твиттах и т.д.